一 二 八 不 封 關 一 二 九 不 上 班

推

響應罷工
港人自救

大人肯罷工 細路洗乜衝
加入工會響應罷工！

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！

1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：

2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰

3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰

4.如果你想得知最新消息請去公海︰

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

唔好再要手足冒險岀黎黎明行動！
要自己主動響應罷工！

準備好同醫護手足一齊罷工！！

呢個要推

[有圖] <小紅書>人氣香港女護士Cherry 改名叫「切瑞姑娘」

佢一個人會上班
其他人要罷工

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權